痴撚線

唔訓覺

係

冇撚咗#2 ??